帶綠帽後 真男人既處理方法

飛左條女 再Del哂條女所有contact
吸一口煙 呼出 然後話:當自己叫左幾年雞

今次冇得中出即飛

寫返個包膠

留名

睇錯左中出路飛⋯⋯仲想問你做咩唔出文係度出鳩post

如果爆人大鍋
記得你係'跌左'或者'唔見左'重要既資料

伯母你唔見左嚿屎？